男人老狗對鏡自拍放ig好撚柒

覺唔覺

好過你連望自己個樣既勇氣都無

呢句真

連登仔眼中咩都係柒
完

有冇圖參考下

照鏡會濕
行到有反光都會停低望吓

我老公好靚仔

擺人上黎唔係咁好

唔通學你d毒撚咁咩都post就係唔post自己個樣咩

不自量力既毒撚咪仲好笑